PT疑問

搵到份新PT, 50蚊一個鍾, 老細要我簽1年死約, 離職要3月通知,
有冇人有相同經驗

弱智咪簽囉你自己諗
$50一個鐘 PT 咋喎 通佢老母知咩

Uniqlo $65